有無人成日都好不知所措

明明都叫正正常常
但係都無朋友
一有人想approach 自己又縮沙
好想要朋友

想搵朋友一齊發夢個陣，先發現原來自己無乜朋友....
愛情仲更加唔使諗

其實毒撚一個更開心
講左十幾年啦

我好明白，不過已經習慣

好似人生少左樣野
有時候好羨慕男朋友咁多朋友
自己好似柒下柒下咁

我明呀

見到男朋友好多朋友
又個個都好似好close咁
再望下自己
唉...

有時我都唔知點解自己會有人愛...
無優點無特長無興趣

有男朋友都放負，我地啲冇女嘅情何以堪

係呀
明明佢身邊咁多優秀嘅人
都唔知點解會鍾意我呢d on9嘅生物

Exactly

有另一半唔係必然開心
當同另一半相處成為生活中惟一令我愉快嘅時候，其實代表我生活真係好有問題

依家我嘅好朋友得兩個
仲要一個喺英國
另一個係港豬
我都唔知點算

I know you sis
惟一一個朋友響地獄鬼國

換個角度睇，起碼係你生活幾艱難都有人可以令你笑顏逐開，當你意識到你生活有問題嘅時候不妨將呢份心情轉為動力，慢慢改善。你身上一定有啲你男朋友非常鍾意嘅地方，其他人唔會夠你出色

上左大學之後生活重心去晒男朋友度
又唔係好識到新朋友
覺得成件事真係好唔balance

但係生活係要友情愛情都兼顧㗎嘛，愛情呢part滿足到但係友情就出晒事

中同呢？不過脫離咗中學都好難再識到推心置腹嘅朋友。不如你試下主動啲出去玩下活動咩都好，識得愈多愈有機會搵到個岩傾嘅。

溫馨提示 唔好將重心放曬男友到
自己搵啲野做下都好

依家完sem日日要做野連自己嘅時間都無，到有時間休息我都唔知自己可以做啲乜

中同真係一股清泉
不過我真正嘅好朋友得兩個，一個去左英國讀書，另一個係港豬 大學ocamp都識到d omate嘅，但係都係hi-bye fd囉。

知道 會搵野自己做下
可能開左sem之後會好啲

你係想搵個人陪你食飯，定係可以開到心事台。前者真係隨便搵都有，後者..得閑搵英國fd吹下水都得嘅？
不過個人愈大個愈難接受新朋友，仲要用好多時間培養感情

其實本身都冇乜嘢，最灰係想搵人一齊發夢嗰下發現冇人

愈大愈難接受新朋友so true我直頭拒絕社交